是日晚餐， 薑燒豬肉

自己整teriyaki

算中式定日式

日式

日式味，正

生薑豚肉定食

豉油，味淋，清酒已經屈曬機

本地啤酒

呢個簡單碟頭飯

超鍾意食呢啲薄薄豬肉片
加埋個汁
配啤酒一流

好好送飯，早知煮多碗

聽日都整先

先輕輕煎香豬肉片，攞出黎
同鑊炒洋蔥絲，加少少糖，炒到開始變色，加薑蓉炒
再加豬肉，清酒，味淋，豉油，撈勻上色，收汁就可以上碟

好

聽日到我出手

日式=燒肉，中式=燒豬
中式當堂cheap咗勁多

中式有咩cheap